[
  {
    "question": "Procesory Core 2 nie posiadają:",
    "answers": [
      "Koprocesora arytmetycznego",
      "Jednostki zarządzania pamięcią",
      "Instrukcji MMX",
      "Instrukcji FMA",
      "Posiadają wszystkie"
    ],
    "correctAnswer": 3
  },
  {
    "question": "Wykonując instrukcje enter procesor używa rejestrów:",
    "answers": [
      "CS",
      "RS",
      "DS",
      "SS",
      "FS"
    ],
    "correctAnswer": 3
  },
  {
    "question": "Pośredni rejestrowy tryb adresowania występuje w instrukcji:",
    "answers": [
      "inc \t\t[ecx]",
      "mov \t\tedx, offset zmienna",
      "or \t\tedx, [ebx * tab]",
      "mov\t\t[edi*8+tablica], edx",
      "mov\t\tzmienna, edx"
    ],
    "correctAnswer": 3
  },
  {
    "question": "Która z instrukcji nie jest poprawna:",
    "answers": [
      "cmovne",
      "cmovgea",
      "cmovnb",
      "??",
      "??"
    ],
    "correctAnswer": 3
  },
  {
    "question": "Która z instrukcji zmienia flagę C:",
    "answers": [
      "??",
      "not",
      "iret",
      "dec",
      "lea"
    ],
    "correctAnswer": 0
  },
  {
    "question": "Po wykonaniu instrukcji:",
    "answers": [
      "popfd",
      "??",
      "inc",
      "??",
      "ret(?)"
    ],
    "correctAnswer": 4
  },
  {
    "question": "Która z instrukcji pozwala na sprawdzenie bitu w rejestrze?",
    "answers": [
      "and",
      "or",
      "not (?)",
      "xor (?)",
      "Żadna z powyższych"
    ],
    "correctAnswer": 4
  },
  {
    "question": "Szukając znaku w tekście użyjemy instrukcji:",
    "answers": [
      "copysb",
      "??",
      "lodsb",
      "scasb",
      "??"
    ],
    "correctAnswer": 4
  },
  {
    "question": "Do przeszukiwania bitów w przód służy instrukcja:",
    "answers": [
      "bsr",
      "inc",
      "??",
      "lea",
      "bsf"
    ],
    "correctAnswer": 4
  },
  {
    "question": "Tryb chroniony Intel wprowadził po raz pierwszy w procesorze:",
    "answers": [
      "Pentium 4",
      "Pentium III",
      "80486 DX",
      "80386",
      "80286"
    ],
    "correctAnswer": 4
  },
  {
    "question": "Ile rejestrów dołożono w trybie EM64T procesorów Intel:",
    "answers": [
      "4",
      "6",
      "8",
      "16",
      "Żadne z powyższych"
    ],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "question": "Która instrukcja dla liczb bez znaku zamienia bajt na podwójne słowo:",
    "answers": [
      "movzx",
      "movsx",
      "xlatb",
      "cbw",
      "cbdw"
    ],
    "correctAnswer": 0
  },
  {
    "question": "Która z instrukcji dla liczb bez znaku przesyła dla warunku mniejszości:",
    "answers": [
      "cmpbe",
      "movl",
      "cmovnae",
      "movnge",
      "cmovnl"
    ],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "question": "Ile operacji na podwójnych słowach może wykonać jedna instrukcja MMX:",
    "answers": [
      "1",
      "2",
      "4",
      "32",
      "64"
    ],
    "correctAnswer": 2
  }
]
